睡了醒了亦盼跟你重相依

Sky
活著不可親你令我生如死
Sky
你那淺笑令我哭笑著回味
Sky
但是即使所愛沒法可留起
Sky
我也戀你直至消失天與地

skr....

skr你老母咩屌你個大陸狗老母